地盤佬果然好有創意

戇鳩 唔小心咪唔係蓄意 做地盤真係有原因

屌你老母!安全佬!

安全佬

兒童醫院？

yes